［裝備］想問大家平日拎咩袋夢遊？

近排啲狗愈嚟愈癲
搞到我啲裝都要升一升級
但發現放得個盾 就放唔落頭盔

平日見啲手足成身甲個袋又唔大
真心想問點做到？定還是著住去著住走？

利申：用開迪記30L

推

最好買個有扣嘅 而家啲狗好興搶袋

呢款有

有扣嘅跑起上黎去支援都好啲 唔會fing吓fing吓

深水埗啲袋